有無九龍車房介紹？小弟吾小心撞到

頭蓋應該移左位

撞得好 吾你老母

有機會個較“咩”埋

markx

抵

你驗埋個腦啦，撞到連個唔字都唔識打，應該撞壞埋

唔係迴旋處玩飄移自炒果部啊？

搵把搥仔扑下算啦 仲晒錢整

吾你老母

用風筒吹喇

冷縮熱漲
放落熱水啦

死返5p 問啦

抵撚死啦 吾你老母咩垃圾

土瓜灣十三街好多車房 有間叫成豐唔錯

係燕安街

講開土瓜灣車房
Big boys customs bbc 被人話賣林寶假喉+等貨等半年個單嘢
連登竟然冇人講